有無師兄媾過印尼妹

可唔可以分享下經驗 有咩要注意

No sir no sir

識個住係香港既印尼仔，係香港做野，佢食同鄉食到唔想食，有d女仲要幾睇得下

problem will come

佢好快會同你講 印尼屋企果邊有困難 要錢

屌 印尼妹啲英文唔掂 bank又讀bean, 有時又話no have,.屌

我外國撚 個印尼妹絕對有能力包起我全家

華僑？

係

印尼華僑好靚

你自己溝，衰過港女

你預左係公廁 佢地會比同郷任屌 為人民服務

點解咁講

伊斯蘭教嗰個屌你

我老婆父母係印尼華僑來香港定居
廣東話好差，溝通唔到
係要搶埋單，唔搶又話你唔搶
去新加玻d 親戚會搶俾錢
去美食廣場都會跟實等同你俾錢
我覺得好濕鳩

留得喺印尼的華人都係有錢
親戚遍佈東南亞
成日有唔同親戚來探人要應酬煩到仆街
一係普通話一係印尼文

一見印尼人就同對方搭訕
因為印尼話同馬拉話通於是去馬來西亞又係咁同人搭訕
好似識好多語言但廣東話好差好難溝通
佢個女就淨係識廣東話同聽少少印尼話

係雅加達?

唔知，我未去過

係你咁岩撞正有錢姐
印尼一樣好多窮既華人走出去做外勞 只不過你係睇唔出佢係印尼人姐

我撞啱果個係窮的
聞說唔介意間中排下華去印尼都唔少機會
不過各有各原因同取捨啦